我女朋友好古怪

我細個養過隻橘貓
連我朋友都唔知
但係我女朋友突然話
「我知你養過隻貓，橙色架嘛」
我問佢點知
「我好似知太多野講多咗添」

而且佢唔俾我知佢屋企係邊
我到宜家都唔知佢樓下咩樣

恐怖情人

你女朋友咪嗰隻貓

我依加就係你後面

啱啱行咗入個窄巷見到呢句毛管凍

我就係果隻貓呀

我住你樓下

試下跟蹤佢返屋企，不過樓主要係連登live住開，到時有咩事可以幫你報驚。

好心寒

佢仲話佢返到去玩ipad
所以覆得頗慢

你會唔會曾經係唔知邊到post過or講過

睇到我心都寒埋

可能有陰陽眼，而隻貓以前好鍾意你，死咗之後一路跟住你，咁佢咪見到囉
冇野嘅，有時可能會幫你都唔定

人獸膠

加菲貓？

我搵過自己Facebook ig冇po過呀

係唔係佰母助攻

留名

佢地未見過架
個問題就係我同佢一齊咗唔係好耐

係咪你自己講過唔記得

係唔係細你少少？係貓貓轉世黎搵返你 記得好好錫人

有冇相/屋企人講佢知？

你地點識
會唔會你好細過已經識但忘記左對方呀

我思前想後都冇相
得一張仲係屋企櫃入面冇拎過出黎

碟仙

大學識
個重點係佢覆得慢又唔俾我知佢住邊

係細過我

好似有個揭尾故都係咁

貓之報恩

你確定佢係人？

唔知地址 但邊區都知掛

志麻賀津紀

咁你同隻貓係點分開

用iphone就偷偷地同佢連find friends,再唔係就snapchat map

留意左你好耐

媽咪唔鍾意，送咗俾個朋友養

知嘅
個次送佢返去，佢帶我係樓下兜通宵都唔俾我知係邊
佢話我地路過咗好多次但又唔講係邊到

咁有緣？

係咪就係佢差左隻貓

養*

會唔會宜家我隻貓就係佢屋企？

你係咪自己影左d相上fb ，ig或者電話有相佢攞過你電話用果陣睇到？知道你屋企有咩貓有咩出奇，或者你同人講過人地話佢知唔得咩？如果知道d得你自己先會有可能知既野就話姐...

唔想俾你知住邊有佢自己原因，可能以前有不愉快經歷呢，男女朋友都唔一定要比你知住邊姐，你諗多左啦，有d人係好注重自己私隱，不過都唔排除佢係癡線 小心俾人肢解都唔知咩事

最後女方屋企過完夜，訓醒係山墳

條女可能係樓主自己FF出黎，原來樓主精神分裂